其實入到大學，畢到業都算係叻仔

之後應該一世無憂

不了不了。中學畢業都可以。

不了不了，小學畢業都夠做

不了不了，毅進畢業好夠做。